求iphone 免預繳plan

想出iphone 8/x, 有無免預繳plan?
tg:chi789